霸氣佬訊 國安法集中營/三絕: 關税、科技、美金/ 匯率崩盤 葡京窗口玩完 /精英反擊/ 鐵達尼硬撼航母

#霸氣哥
《霸氣佬訊》20200528
國安法集中營/ 美帝三絕: 關税、科技、美金/
聯繫匯率崩盤 「葡京」窗口玩完 /
中環金融精英反擊/
中国鐵達尼硬撼美國航母/
孟晚舟華為末日/
金磚四國反枱

Booom HK
23.7K subscribers

《霸氣佬訊》20200528 國安法集中營/ 美帝三絕: 關税、科技、美金/ 聯繫匯率崩盤 「葡京」窗口玩完 / 中環金融精英反擊/ 中国鐵達尼硬撼美國航母/孟晚舟華為末日/金磚四國反枱

有意「Booom水助養」嘅善長，現時有兩種方法:
1. 一次過打賞，金額自定 Paypal:
2. 每月US$4(或可更多) Patreon:

【重溫免費節目】
想重溫Booom其他免費節目，可以去我地Youtube Channel:

【欣賞收費節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想欣賞?
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~